8月3日有撐警集會

8月3日有撐警集會.... 幫佢地出張POSTER表明下遊行目的
順便remind下警察做過既好事。

聽人講又好似係4號

本人在夢中提倡組織十八社區遊擊隊

又好似係6號

又好似係7號

唔係話危險唔撚批咩

隨便Share去DAB，撐警GROUP，幫港出聲～

不過跟住幾日都係雨天

石老屍返來未